我係一個90後有小小說話想講

經過5月27號我諗咗好耐 場運動亦都差唔多一年 咁多個月轉變好大 ，由當年嘅6月12日大家會前一日出定黎，又或者喺諗點樣出甚至到咗當日朝頭早大家會講依家出嚟會唔會遲 ， 但5月27日朝頭早可以見到只有一班有心冒着生命危險手足出咗 結果人數唔夠最後佢哋俾人捉左 ，到咗旺角個陣開左遮陣前面有手足叫唔好走 但係無可奈何後邊面所有人走晒 .....
我想講 香港人要去到幾時先可以真真正正報仇同醒覺，報仇唔係得把口講 連簡簡單單着件黑色衫出街都唔夠膽 到最後只有一班前排手足 比人哋鎖定目標 ！
曾經有人同我講 我依家唔會出嚟因為香港人仲未準備好 ，但係我想講香港人唔係未準備好只係香港人係自私 香港唔係七百萬人 係七百萬個香港人 一有事自己走先 驚自己比人捉 但係冇諗過前面幫你頂緊嗰班手足 佢哋唔介意幫你地走到最前犧牲前途 放棄好多嘢 佢哋深信總有一日勝利 可以煲底相見 但竟然呢場運動去到呢一個時候冇咗當初嘅齊上齊落 。

鋼之鍊金術師呢一部動畫有一句說話人唔作出犧牲係唔會得到收穫 我好感激一班手足願意犧牲自己生命 亦有一些流氓海外 有啲犧牲左前途坐監 十年暴動罪名 等等......

最後我想講 我諗左一日決定quit game 做返一個普通既打工仔 當初放棄自己工作同夢想走出黎 曾經受傷被捕 我唔介意因為我爭取緊一樣我認為啱嘅野 但經過 5月27日 已經感覺到 有心無力 除非香港人真係有決心 我先會再考慮一齊出嚟抗爭。
和你抗爭 我很快樂 寧化飛灰 不作浮塵

你篇文個format咁似既

似咩？

P牌推唔郁

有冇人幫手推

People come people go
無可強求
起碼唔係連登仔亂咁鬥黃開帖先

情緒勒索

咁勒唔勒索到你？